覺唔覺應該要block晒中國網購post個班活躍5毛份子捍衛本土?

網購有好多種，要抵買，唔係剩係得大陸淘寶。唯獨連登有班愛國人士每月進貢幾千比祖國，非淘寶不買，衣、食、住、行全部都黎自淘寶，淘傢私，淘食品，淘衫褲，淘小米，淘健身器材，林林種種包羅萬有，呢班人動機明顯係抵制晒所有本土商品同外國牌子商品，但又唔返大陸住，為左係香港打工，好可能大部份係雙非，所以特別愛國需要淘寶。 經多月堪察，決定一一列出長期係中國網購post活躍份子名單，以正視聽

第一位係自稱係中國網購Post惡晒既高橋岸 疑似開分身打龍通比自己分身賺錢(分析資訊量大容後再說) 比D掌聲

第二位係跟左高橋岸搵食好耐既呀檸

第三位係同人玩裸聊post上黎晒既中出即飛俠

第四位係長期CD-ROM MON大陸POST既黃太 block唔block都冇乜分別

第五位係呢位

第六位係新加人既愛國者 符碌

第七位 呢位不得了 係唯一一位高橋岸認可既賺錢會員 疑似分身打龍通 名叫小洋蔥 (容後再說)

第八位 頂你個肺 都幾活躍

第九位 一樣的夏天 超活躍

第十位 脆香雞翼放題 OK活躍

打住咁多先

上個網都咁威威豬

小圈子post特別多痴線佬

係之前 小洋蔥係一位長期潛伏會員 高橋岸打晒龍通 咩關係? 自己諗

然後我篤爆佢 高橋巴扮睇唔到

個小圈子post無入好耐
入面班友好撚惡

leo ho

比我撚到周街痾 好癲

已經比我撚左幾隻惡狗周圍咬

蝗二代

愛國巴打

班友係咪有份開店

HI Leo

覆埋哩個唔覆你啦，廢事你以為自己好受歡迎

淘一張卡叫活躍分子 唔識中文唔怪你 好小事

不過你既久違包膠就證明左你絕對活躍 雖然成日做唯讀

歡迎知道邊個係黃犬既留低情報

leo hi

推推先

好惡架

惡過狗 自己係咁troll 比人屌幾句就癲到走去成日去站務版投訴 當正自己係連登揸fit人

點解冇我嗰名？

你想加返?

淘寶真係專買垃圾

港獨鍵國指日可待